智龍迷城 國服區(26)

新post說聲hi

頭香

hi你

做乜HI

懷疑我啲post比中共網軍集臀式腐皮！

樓g未4‼️

網軍得三人？

wiki wong, 生於這個地方，稱呼叫魔童

咁眉呢

好悶

一齊反眉

好

樓g又死了‼️

@眉

進邊隻‼️

最底吧

個pool伏到仆街-.-

你 抽 咗 牙 ？

抽咗80石 (T＿T)

咩戰果

2讚

哭口能口左成朝

眉哭老鼠

沒

中了劍8同一護老婆

眉害的

中了貓和烏仔

不是

沒有石抽了

中咗牙護同廢老

最能型的山本沒有新進化

山本打手

總隊長不型嗎？

我反介大隊長

想組反眉隊 有無人John

John

反眉隊已經夠人！

反眉二隊要人 急！！！

緊急反眉.JPG

每一隊不多於4人‼️

網軍無限制

報告 已經成功擊退左眉

Well done.

返來了

樓g黃到金
大家反猸要點到即止🙏🏻

佢條底褲都好黃！！！

微黃

眉狗又賴尿

好似屎嚟

你個名隔離長期黃標‼️

這是甚麼巫術

樓g捉緊盤好大的棋

就捉完

神猸或為最大然家

聽講佢一個大跳中3隻限

屌眉老味

法國最近d升合作技關都好難打

樓g有無同牙介針針

樓G搵牙介吉吉就有

好淫亂

好dirty

樓g好勤力洗手

之後用消毒酒精灌屎眼？

last idea執了嗎

要問眉

聽講係

發覺樓g同佢老死差不多時間潛水的

沉到搵唔到個POST 今次真係擊退左眉

做得好

佢唱k之後瀨了野

聽完佢唱K啲人瀨嘢

樓g mon緊post ‼️

樓g而家冇力講嘢了

我終於有方法可以唔洗錢買哂啲女patreon相！！！，吊那星，咁都值幾百蚊，無天理

想問周庭J圖

樓g牙庭fans

支持黃色經濟圈吧！！

支持黃色產業

樓g黃到金是常識吧

佢條眉咩名堂

柒眉

牙介又出口術了

大家都G的

小支支禁眉煲牙眉或成最大嬴家

眉狗俾狗屌

推到上熱門

樓主

樓主都幾輕挑下

病徵嚟

Pm jor未

比人reject咗

睇jor未

Check pm

出面越多分化post 牙眉成日潛水 係咪有關係

眉狗可恥

u know too much 我擔心清你就快被潛水

樓g睇完港版個公告
法國山本呃低咗
嬲能到游水過日本屌山本屎眼

係咪調轉左?

呢啲粗重嘢等樓主去做

無野了
Check完pm
原來樓g唔記得投票，揀少左粒強
而家嬲豬

反正送個下咪又係銀

樓g:你就銀,你全家都銀

眉狗講嘢咁仆街

沒投露琪亞牙

差你一票

@眉
牙葛變能左10石鑽強級數

碌葛

又抽晒我d葛

是誰

第六十刃

樓g同47303都不挽pad了

以為講緊富士見隻木暗‼️

放置緊 等派石

換留

玩支那彈珠吧
又可以開多個彈珠支那區

好耐冇屌眉了

嗨 一起叫春好不

不了

不用了

春!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

春

電競總會促政府以防疫基金支援本地業界

受新型肺炎疫情及政府推出的14天停業措施影響，香港電競總會促請政府，透過防疫抗疫基金支援業界。總會以問卷調查方式，訪問了240名電競業界負責人，代表192間電競公司。調查結果顯示，大部分電競公司收入損失超過5成，甚至出現財政困難及倒閉危機。香港電競總會促請政府，於即將公布的第二輪防疫抗疫基金提供4項支援，包括臨時生活津貼予相關員工；寬減差餉地租、並呼籲大業主減租；豁免電競業為期半年的能源開支；以及一筆過撥款協助業界轉型，更新作業平台以在線上操作及進行比賽。

2020-04-05 19:58:13

@轉豬手

大台Post未

你咪大台

Ching緊貼時事‼️

我cc台手足

去左舉報樓g玩支那驚了

已經幫本土建國派手 mark低左一堆港豬既名
第一波黎張APPS台毒瘤 PAD POST既港豬清算名單：
1. 一公噸組長🐷
2. GTRJ
3. 一擊離脫
4. 遲仔
5. 寵物店女孩們
6. 3z
7. 馬強馬壯馬達
8. (──ﾉД`))
9. 水樹奈奈
10. 齒輪
11. ルナ☘
12. 鬥快派閃光
13. 鬥快派報紙
14. 子子子
15. 溡脇綾香BB
16. 任我奶
17. 水瀬いのり
18. 月光唔知乜春花
19. 水時推廣員
20. LCsquare
21. 蜻蛉子
22. 烏鴉
23. 路西法bb
24. 球場莫札特
25. 星火A夢
26. 赤座燈里
27. 陳慧嫻_3倍速
28. 鹹濕青蛙
29. 凍檸檬茶
30. 拾唧囡傾
31. 神眉

歡迎連登仔舉報埋APPS台其他post既港豬，方便清算

錯位 我25

手機唔想執位，唔改了

同星火講聲咪得囉

你9

佢4259位

Pad沒咁多玩家

9同25都係佢

勁

一抽中咗萬聖火魔宜家好失落

你有幾千個ac

冇見咁耐刀系死剩粒膠

沒咁多

做乜本簿有我名

比樓g25過既名單

不是吧

凍4未

蓋了兩張被！

可唔可以ADD返D大神做好友

國服大神 神眉

393177501

謝嚕

我都想比大神add

我=1000 box大神

自推！

中鳥女主
暫時不反猸

男主

撤回鳥
召喚反猸小隊

a貨男豬好撚勁

高仿得5得？

照反

尋日隻hero角係高仿A貨

連個天都唔妥樓g

重係咁凍

抵

凍到啲暖化撚收能曬皮

大陸不開工就凍能成咁

系

俾樓主25到差啲返唔到嚟國服區

無睇data比牙介陰了‼️

咩事！

上級is 極123
沒帶風神‼️

估到山本沒咁好死！

大台屌緊‼️

你又比大台屌？

屌你老母山本大介
帶兩招破吸 未到尾王撞到三隻

輸能咗 屌你隻西

Me中兩隻

羊定豬

@牙鹿

拎完石了

可不可以幫打

可幫打眉

咁不用了 謝謝🙏🏻

打得未

眉死

屌你老猸撞到四隻吸傷

水咖寶寶都識動L鳥‼️

懷疑我已經係佢準備25 list上面

入得嚟預咗比樓g25

我撞第三隻死能咗 沒gay會撞第四隻

系 我都有比自己25嘅覺悟了

請問覺得撩耳仔好爽算不算隱性gay?
在線等

U是顯性gay

你俾人屌屎忽都會爽仲諗咩

這個問題諗能咗我一天呢

你弱能人士？

我上網做test超過100的！！！！

U -100

樓主嚟

Is‼️
佢成日腥6c 信比我‼️

咁唔同佢換了

個倉5夠位牙

賣能曬啲限咪有位

樓g check pm

check pm

集氣了

謝謝🙏🏻

樓g中一護都反牙介，狗咗啲囉

一護前排中 到最後都抽不到隻炮
哭咗

六清炮不是咁易中的

六囝就咁易中

凍到仆街

熱能死

你老猸 嫌三嫌四就米能抽‼️

眉b

嗨

嗨！！！

死未

收到情報 4 jor

開香檳🍾️

有無人整黑人棺材 眉ver.

樓g
有沒有茂仔裏極123編成

重玩女極123

見到樓g自己茂茂緊

哭能左

CHING0都被眉化

ching0去咗邊

米屈 我沒

你沒底褲

我有 但沒穿

小心凍親個袋

乜水係CHING0

Nmsl

韓國眉：罷眉令我連續好幾晚都睡不好

抵死啦
不專心轉珠
走去玩彈jer

樓G玩咁多驚仲要隻隻都咁歐

鵝們滴神

玩國產驚沒一個是無辜的 番火神山啦

1.桐谷直葉

好彩小妹玩開神魔之塔

佢挽唔挽國橙驚都屎有餘辜

好文好圖 多謝分享

有冇人想加返小妹做好友
好耐冇玩俾好多人del左

我想加

我都想比你加

小妹都想加

加你老眉

你中2呢d

不 分享下

你露左底鳥

咩色的

透明

樓g is 藍衫

嘩 屌

一開波就比人壓制

睡了😞

Weak能到

牙介是不是4能左

講多次

牙介4 jor牙

Mei

今天的牙介沒有野講

369319898

樓g今日25左邊個

25了牙介

又扣了500體
哭能死

5記得留體打 依家得9粒石🥺

打乞衣極3升rank

不了 不虐待自己

25？

我正職

又比牙介回收咗十石 佢抵比我25的

U傳d愛g比佢吧

但我沒

幫手未
想要隻星gay

想進條女

抵 有女無得玩

中左新魔女未

未 中了毒撚
睡先 天日見

Tl引退

今日很好運
破例同樓主和解一天

終於出鳥乞衣幻
今日不反猸住

睇新mv未

睇到我咸JOR

睇得出佢用埋最後既資金出片

香港人唔配擁有TL

咁佢去邊度好

台灣

好想轉珠

想做就去做

咁我殺撚咗眉先

已經好耐無上過水鳥

4 jor

樓g 1分前

😎

茂茂百花未

@E

沒茂茂😞

下次換

Pad捱不到吧

尊重下啦屌你老母死25狗眉

牙介失蹤多日

遲下上水啲料多到嚇親你‼️

有冇粉嶺啲料

有少少

咁能多料
嚇4人咩

牙介係咪好憎光魔女

眉眉遊天下

依家你點

樓g個工友又開始煲返pad

巧多嘢做

比樓g25鳥
入不到

想進青龍
但沒有稀石

今天彈了很多場豬！

萬人圍彈樓g

睇牙達未

不了 要轉珠了 唔係大介唔開針

牙介話不轉珠的猸是好猸

樓主大義凜然

覺不覺青龍=愛德2020

進到未

進了兩隻

雙倍享受！

沒有人進郵差
又要進兩隻自己挽了

Mei44mei

44

Bug

開樓g波未

睡了 聽日先👌🏻？🙏🏻

聽日你都無命玩 驚你一直瞓唔醒

早‼️

Joe

Joe Mei Zai

5明 咩2c

早眉仔

浦夠成人台未

食咗飯未

你比樓g跟蹤

我地反跟蹤

不了
佢full gear

以前暑假成日上個中學同學屋企,佢老豆收埋好多av,平時下晝返晒工無人喺喥,有時會開啲av出嚟一齊睇

通常睇到慶烚烚都係各有各J咁,有次無聊就話不如鬥快J,輸咗請食tea

之後玩到無嘢好玩又試過拎對方條J鬥快射,輸咗要奶乾淨

有一次睇睇吓av播緊69,話不如試吓係咪真係做到個動作,跟住去咗佢老豆老母張床,發現玩69又睇唔到含你條友個樣,同俾林志玲含根本無分別,只係自己個口多咗碌J咁解

最尾射到成床都係但無清理就走咗

利申:非gay

收到風 樓g係gay

你知我知 大家都知

樓主知唔知

知但唔認

棄驚

又b害？

沒有

五一黃金周 幫襯你有無五一折

有二五折

免費野最貴

請你幫我25人 收順少少

凍嗎

樓G可以收膠取暖的

Ok
返高登破樓g膠處（笑）

尹志Z

點睇奇撚

哭能左

被b害

山本抄鳩魔法小女小圓‼️

又幻幻

忽能左
刷完列界之後要刷裏三針煩膠關🤨

想氣😞

Btw 準備茂茂裏三針

眉眉裏三針

不用exp隊腸不想打😔

想比我針嗎？

Exp不exp都不想打

打眉有EXP 我對打眉都有EXP

如果打猸有經 我應該一早封頂了

挽pad=打猸

今日未打

魔法少女朔夜原來有大手指
不反牙介了

法國最近課少左好多金

都是眉狗害的

幫升1000lv未

頭痛了

😂

俾人打頭？

樓主依家套二五套餐幾錢

樓g點睇gw活動

山本好波 唔能反了

不夠位放咁多寵

又要含淚開位 山本真是撐唔落

比1000石黎升rank 好過

有1000石我開爆fd位先

茅人想加你吧

幫你放上twitter 了

咁又唔好

開定ac拎mp未

每開1個ac 山本就蝕100抽

用來買喇叭

@眉

眉清高汁

叫樓g幫手換下野就托手踭

大台叫就立即換

你想換咩

又嬲

個白狗故事長不長 未打過

無野換
想搵野屌柒樓g

聽講一百抽=1百個虹coin

好撚好笑 啲柒頭話送100抽塞爆佢個box唔撚要

Dacho 都屌山本

Why

米笑小妹拉

得十五格空位

課金未

仲有三十石同未執倉

呢隻真係垃圾驚黎

歐夠未

終於有愛貓！

忍痛開咗幾多位

10個 痛死了

d代幣咁撚難中

300抽先得4個

有大嗎？

宙c1隻

U不中代幣嗎

大細a都3細0大

Twitter 見d日本仔好多都四-五隻

比佢地抽能晒

係 日本有vip ser

我係香港rip ser

屌你老母

想要新寵

@TY

等緊吉時抽

抽完去大post貼

吊你老眉咩

大爆死

牙介玩咩ser 🤨

公測伏

眉伏

牙介又挽炎上商法

想燒大介後欄

米基拉

牙介成8隻代幣
不屌他嗎

屌眉

嘻嘻

0石咁慘

昨晚趕尾班車抽了女英
再用了兩粒石開位

唔知幾耐無試過0石

牙遲抽咗未

未到吉時

幾時

消息指
神猸或成最大贏家

中宙c吧

不好了吧

求1張-.-

得一張金要不要🤔

開了!!

Oj鳥

原來是你

OK 抽野!!

台未

希望每個月派一次1百連

不了 每月一戰

抽蛋都不？

洗唔洗咁奶牙介

抽完了
合作1抽新暗
少佐ACC 4抽 1新暗 2焰翼 =.=

乞衣抽了咗水十字 不錯

決定了反遲又反眉

不想被山本撚

牙介呢

留番比你同佢玩屎眼

覺不覺裏三針應該0體任打

不了 又要肝

收到風100連抽背後有一個好大的陰謀

要肛

願聞其詳

我怕我會被消失... 自己睇路

咁唔好講了

動森未

希望你講

4259又25牙介

佢地已經講掂數 比樓G入vip server 一場就出

8細0大

吊你牙

一於25佢

好！

不好吧

20分鐘異形牙
點打

咁不好

4mei抽能晒我隻暗

法國有1個正評！

U用分身比的

樓主一日唔died 我都無好日子過

牙眉已經到咗極限

已經反猸max了

做咩鳩

咪理啦吊 求命訊號嚟

嚟緊救你！
小心內鬼

你就係內鬼 死二五!!!

認錯人⁉️

認錯眉

超金不是24小時
哭能左

早晨牙咁多位bb

唔撚提我噚日係31號 咩心態想殺人了

30打錯

又一個月，屌猸pm樓g

咩事！？

樓g
點陣宙c升幾多隻‼️

1隻先

你打神王吧啦

係喎屌

樓主是傻鳩

樓上白卡佬

樓上狗嚟

平均出6隻大波先跌一隻宙c
哭能左

祝福！

差4粒暗挽
但沒有0體關打

用體吧

有吧 中級第二關魔紳士！

幫未

臭豬西西

臭貓員員

幫換🥺

幫了

謝謝！愛你

咪咒

尋日無比樓G祝福就一抽入魂鳥

@眉
Twitter 成日叫我login ‼️

祝5切 哭咗

Login未

每次report完小粉猸都叫我打pw 🤨

小粉皮呢

俾樓g25完15抽兩6限

咁能多石👀

就快打夠999+肥金

哭能左
Enako個老闆娘cos麒麟

牙眉cos

交左你個名比牙門

Why😞

無圖？？

最近有咩0體關

牙眉上級第2關點打
btw 我沉能咗船

樓豬死了

要幫手嗎

樓g落地獄‼️

幫手cow嗎

Me用虛龍重癆隊磨
你要5唔要幫手

我用雜色隊打的

用黑coin十字寵秒佢

㩒能死佢

眉能死佢

山本又失了蹤

有沒圖片

有影片

無升技😳

用米奇老猸中間放幾隻大陽神秒柒他吧

想要大腸神

無升技5 怕 打耐啲而已‼️

咁我自己打躝

可以用我！ 個三隻重力記得啪1粒防座
唔係比牙伯坐到撲街

你咁好博咩 我係唔會接受你的

他想中鑽

必鑽吧 中了暗星機神

我有固定sp

天秤不錯吧

mp有冇固定

羊羊牙

抽多下

等緊夠石

派左1000石了

派埋比我得唔得

派膠就德

點睇村井日日都ot，但牙介就偷懶

牙介打靶仔來

村井仲要ot課金比牙介，哭能左

知村井好未

沒村井pad大概執了

岩牙
自從官網無能左村井個生放送link之後就走下波

刷到暗挽未

今日打了6個鐘肥金，沒時間打暗挽

猸蛇又露底

仲未打到條龍‼️

吊能完樓g終於打到

唔好再推

大大力推

ok幫

又一個月，入谷PM眉蛇

樓g又中

pm jor 佢同我講粗口

樓g又性暗示

樓豬tg已經比黑驚同事hack jor

牙猸！

樓G又係tg玩咩眉術

永遠懷念

入嚟恥笑下先!

幹你猸

就快升能完第二隻大波都未升爆宙c

祝能完未牙

眉被失蹤鳥

牙眉over over

4鳥

有傻西瓜嗎

樓g專心升緊rank

差u場LOL‼️

TG 4了？

眉4了

回谷未

單中牙

搖撚？

玉莖重生mei

砍了 不重

幫手打暗挽未

掃緊padr!

怎約首勝

Now可！

開未

On了

Dllmei

牙眉開返tg就會中新水魔女🙏🏻

遊戲台神猸咁勤力開switch po

cum back mei

樓主垃撚圾
今晚DEL晒FD IN ALL GAME

G持

樓G黎M 大家比啲空間同時間佢冷靜下

牙青好波

5ho😞

唔係即刻del己經好俾面

你DEL TG
我DEL你親友!

@@

冇fd子做!

牙寵off jor

Why5收信

等收6c信啦

不收信不受害

我受害鳥 幫我報牛

樓g儲到石未
又有新野抽‼️

Now3粒‼️👍🏻

幾時4

一登入就4了

拉g做乜改走個鎖g

有無手足有遊戲隻暗火多色加combo借嚟用用

Why咁多鳩屎圖！

但咁少猸圖

E巴有

125514682 ok add me

add了老兄

Added

邊個係 都似有幾個ADD我但係我又無留意邊啲係岩岩ADD我

BTW 唔夠位 要DEL左眉黎+人鳥

國服post刀有人mon

邊個未del眉 邊個就係鬼

Del佢老猸

樓g睇中邊隻通靈王角色

E個谷， 咩料，可以開倒26個貼？

我嚟

怎？不可以？

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

樓主藍絲 上次見到佢收錢撐警

佢警嚟

無我地係度頂撚住樓主，連登一早死咗

樓G我偶像

樓g係牙門親生仔，黃到金，但有少少25性格

金拱門定所羅門定其他門

後庭專家

好大人轉生都咁能廢

隻隻都好弱

牙蓮可以專心做裝備了

又有？

咪8掛

覺不覺5色先追打有d唔就手

是 ho weak

你玩開七色？

25色

樓g25力已輸比佢老闆pkt 了

咩來

佢就係pkt真人 你5g?

Who來

屌 明了

眉了

瀨了

懷疑樓g日日都25我

Why咁講

U叫牙介派少d石比我

我都是受害者😞

進不進牙好

武了 不搞住

樓主：已經證實咗自己有輕度弱智

u彈jer打手

U祖國出大事，幫手未

亂拉夠人未

TL沒人照了

有眉照

法國777無份慶祝老母節就小氣到要全港無得慶祝

係777唔中2分禮物所以全港無得慶祝

兩個囝食死貓，佢自己買的

眉蛇，大佬話你衝入女廁單野要寫REPORT，咪轉再轉珠

我都成日扮多人搵的

米尾 沒入女廁

你成日扮無鑽強

係，樓主基的

沒扮

推‼️

米拉

有沒有裏2形隊
想打隻亂入

愛德

隻垃圾變左件衫了

喂！

連免費既麻倉花都勁過佢了‼️

天文台終於肯落雨

有愛沒問題吧！

眉雨

大乳

落眉雨搞到協力斷能左線

牙眉睡了

快點4143Q

復活了

好Q曬，跳求雨舞未

要血祭眉

樓g好能勇，咪盲反

元朗區議會出面有人倒掛中共匪旗

向賣家 許峻豪 買左個pad帳號 十幾日後登入唔到

樓主比返個ac人未

不是我來

法國牙眉成兩個月沒剪髮

狗毛唔駛成日剪

法國可以出街未

巴黎啲女女自動會送上樓G門口

重拾興趣！！！

咩驚

天天智龍

不能是吧

天天智眉

好玩

天天吊眉

唔洗錢的

月費計

有1個月試用

牙遲

歡迎了少佐

重拾mh未

等煌黑出用舊裝打算 無咩時間玩

你又醉暖轉g嗎

專心反眉

海綿開左個新寺
依家晚晚都仲有十幾個
得閒可以入黎玩下

MH有愛

樓g祝福安娜未

等你返黎主持大局吧

Btw屌你老眉

講得好

韓國「毒王」在首爾梨泰院夜店爆發群聚感染，到目前為止已超過100多人確診，現在還沒找到神眉！

找不到神眉的原因竟是他留了假資料、拒絕接電話、害怕被認出是Gay(同志)。

講得好好

吊你老眉又幾順口

樓g默默觀察中

樓G未唸復活魔咒

有個負評 但不是我給的！

想不想做雞排妹sp

我是

通靈王全體nerf 嗎

隻阿彌陀演笑到我瀨咗少少屎

祝了

本身已經太快彈起2技

好在正a沒

轉生夠膽死比個5%hp就算

山本

哭能死了
聽日又再比牙介傷害多一次

派保底未

放假識得開電腦 但就冇時間屠龍

我同佢裸體聊天

咁狗又真係唔洗著衫嘅

要重恰興趣了!!

叫埋牙立齊隊了

叫唔叫埋我

ching買左ps4未

未 要接多幾個客先夠錢😭

笑能夠未

一齊屌佢老眉

一齊接好不

大家都係6石，但米奇老猸個活動同buff正咁多

講咁多 我都係抽唔到

屌撚柒隻死眉狗！！！

樓主我屌你老母

牙介幾時派石

幾時派抽

你幾時4

天日

狂賀

聽日LUNCH食元氣慶祝!

牙好好挽？

唔滿意就講 最撚憎人剩係放低粒膠

我愛你

睇得出你粒膠唔係想同佢講我愛你
米再扮

U讀字神探？

我單憑你粒膠就知你想鬧人 但又唔敢!!

眉狗傳心師

牙好等下次伏刻吧

請問

呢個垃圾post憑咩開到26個？

猸蛇唔開post就會搞事

光復pad！眉袋革命！

樓g成功爭取播片代替9hofes

天天屌眉

吊住樓g等牙介埋位

吊埋牙介老木

想睇食評

夠鐘埋位屌眉了

我準備好了

有人send俾我 益下大家

白銀

有沒有slow motion ‼️

事前鬼滅game未

鬼滅咁垃圾不了

國服區已死

樓G已死

新聞話佢碌炮走火，射到自己塊包皮

垃圾POST 執柒左佢

1001開post

行雷劈撚死隻眉狗

眉家軍

Diu mei collab

門仔契爺講粗口

重是腥5到信😞

神眉收皮員 召集

到！！！

眉家軍太強大了

mei44mei

復了

來了吧 眉家軍

我幫拖‼️

越反越強大

When die

You die with mei9

why always me

blame mei

5 play pad = die

hand foot lie don't jer

我以後唔撚會再用樓主隻水魔女

380624

你想要咩潛？

除左上面果2粒 咩都岩
每日5場清體

眉安法

有無比樓G祝福過?

腥未

得咗‼️

滿左，不收了

我沒腥咁多信吧

一封都嫌多

樓g草到幾多石抽dmc

12石 送1抽 8蚊*2 中晒5隻6星

0了 今朝又金咗

等緊山本9hofes講派200

Is 舊年通靈王都派了 今次DMC不是不派吧⁉️

想移民去一個沒有神眉的地方 不反眉了

樓g is everywhere

神眉=共產黨

樓g：反眉者雖遠必g

B仔 你惡過共產黨喎

眉產黨

me is 剷眉黨

建議手足solo一段先

為牙介哭嗎

Daike may cry

睇完牙介心底話都不哭？
你是不是反介？

微撐

眉撐

未撐

樓豬偷水飲

U有沒有咁乞衣啊

佢平時8蚊都唔支持就G

啊眉真係連啊婆都搞

落雨了
大把水飲

懷疑樓g同呢位清有密切關係

兩個比人講中都只會留粒膠
仲有兩個都好25

大家都是眉 不用分得那麼細

牙介再唔派石 我考慮反制

分身就快草夠1百石‼️

水木隊點砌

愛德隊腸 水木 水木 水木 水木 愛德隊友

無愛德 得愛G

不會歧視你的 我愛你！

講你!!
DMC可否追抽?!!

全部都好能廢

抽了珠皮！

咁貴都課？
後數牙？

16蚊

報了驚

幫我叫牙介上水

佢瞓緊 天日先

猸蛇又中咩大獎

睇數碼暴龍睇到我哭了!!

未睇‼️

數碼神眉

即係成個打晒格仔？

25少一次就有時間睇了

佢要OT 聽日又準備射手足

派了
上水收石未

佢25緊我地

牙燊死樓主都仲未死

樓g係pad賭王

靠PAD就識左2 3 4 5 6房?

未賭贏過pad

揸莊唔駛落場賭

樓主又水啲手足出去

哈囉

今日又幾點出勤

樓g又25？

佢2點5出勤

樓主是武警

牙介無啦啦派100個位又益撚左樓g

個點陣skin好似樓g咁醜樣

呢個咁既垃圾POST又就黎爆POST

G chi

咁都有26個post

開新post未

1001

1002